哥基應該係最得意嘅狗

個屎忽左右搖擺好得意
如果唔係要住hall一定養

唔好搞我後面呀

真

長髮哥基正啲

鬆獅屌打

已服，不辯。

問過比熊未

第一眼

芝娃娃先係

貓得意過狗

正解

狗可愛過貓#laugh#husky

鬆獅第一 哥基第二

矮撚狗